有冇巴打有養星龜?

最近買咗隻，好型棍

一齊交流下

有隻養左10年左右既龜，不過唔係星龜

我都養咗隻巴西龜10年

咩品種呀?

巴西粗養又長命

都係巴西龜，仲記得一開始養個時得10蚊銀咁大

bb龜好似好難養

想買多隻水龜，睇中咗隻卡鑽，好靚，但唔平

可能入一隻北鑽or地圖or刀背

啲龜龜真係好可愛

有1隻 08年養到依家

養咗成10年

有冇話用咩設備，新手想學下嘢

有幾年無星龜賣，近期先有返貨
利申 有隻大約八歲嘅印度星

星龜bb個時好得意 但好似好易死

其實星龜算粗生 但好易流鼻水
有無人有養緬星

我個隻係斯里蘭卡星龜，佢都話遲啲星龜越嚟越少貨

緬星貴幾倍價

我諗住買bb，但佢話我新手唔建議養bb

所以我買咗大隻小小

太陽燈 暖燈
底材用反面磁磚
同埋通風環境
用泥好容易太濕搞到流鼻水
其實都算粗生
我隻食量唔大 加上男仔
養左11年 由乒乓星去到14cm 接近15
巳經大到盡

依家個啲似係野外捉返黎
以前好多印星BB 最平可以到300左右
但十隻入面可能得一隻養得大
呢幾年好似唔見再入貨

巴西龜就有隻
1998年買返黎養到依家

廿年

係咪限制咗所以唔可以自己人工繁殖?

我諗當地限制出境
你隻星龜有無証?

冇喎，要攞證 ?

合法個啲會有証

介唔介意透露下幾錢同邊間，想買隻女陪個仔